點解dia裏面有條友勁樣衰都可以入到團？

哨牙 歪嘴都算 仲要馬臉 差啲以為睇緊動物橫町個山並先生 笠頭扑我都頂唔順

補圖先

仲有新忙內 兩個都嚴重拖低成團顏值

問過momoland條女未
史上最醜女團成員

apink最高質

agger

有得比

呢個真係影響成團

女版大聲

嘩哩個完勝